突發！係將軍澳隧道門口都見到banner

今次真係遍地開花
香港人加油

邊位巴打咁勇武

我都見到

我無野講

推